13-5-2018，雲加 在遊蕩裡 在球場裡 突然便老去

雲加可否不要老 伴我長高
雲加可否不要老 伴我征討
雲加 即使早知 真相那味道
卻想完美到 去違抗定數

04全部也不倒
高層以後也安好
最好 我在意的 任何面容都 不會老

為何 在遊蕩裡 在球場裡 突然便老去
談好 一個事情 可以兌現時 雲加已安睡
祈求 雲加萬歲 舊情萬歲 別隨便老去
高層 這個壞人 偏卻決絕如許
停留耐些 也不許

雲加可否不要老 再領風騷
雲加可否不要老 另創新高
人生 恍恍惚惚 走到這段路
也只能靠你 去提我未老

04年月有多好
怎麼以後碰不到
那些 已白髮的 就如在無聲 的控訴

雲加 在遊蕩裡 在遊玩裡 突然便老去
談好 一個事情 可以兌現時 你又已安睡
祈求 舊人萬歲 雲加萬歲 別隨便老去
時光 這個壞人 偏卻冷酷如許
離場慢些 也不許

雲加

邊間教會

豬蛇

伴我長高

雲加